發現好多人當遊行係玩 當係好開心既事

沿途見到唔少人仲笑笑口咁
嬉皮笑臉 當自己趁熱鬧 出黎玩
正經d啦唔該
睇到就火

肯出黎你仲想點

起碼正經小小 嚴肅d

靜啦，做好自己就得

咁撚熱又焗
打卡果啲係天橋果、班

見到咁多香港人團結係開心嘅事，唔通喊晒口遊行咩

遊行嘉年華

屌 仲有唱歌
想走

出得黎就係自己人啦
咁洗唔洗死老豆老母咁既樣行啊
係到搞分化你乜撚野居心
我見到既係好多後生仔都肯今日行出黎
係當玩既洗乜同咁多人迫係條街到玩啊?
醒下啦

其實你現實生活係咪好苦悶又冇存在感

你寧願有五十萬人出黎玩住咁遊行
定五萬人認真好清楚目標認真咁行

咁多人遊行 每個人都有唔同目標同考慮
有屋企既可能早走照顧仔女
要番工既可能唔可以留太夜
岩岩對社會大事醒覺既 可能係佢第一次遊行搵埋friend吹住水咁行
人地同你做法唔一樣 唔洗屌鳩人地既 做好自己就得
行同一條路既就當係同路人 一齊行到幾遠就幾遠

掉翻轉問,行到死老豆咁有咩好處?大家開心輕鬆行又影響到咩呢?

洗唔洗一邊喊， 一邊講， 我係真心架！

咁樣行先有誠意？

出黎已經好好

起馬表態

談笑有咩問題

香港人真係好撚大壓力

出來遊行都唔比笑

起碼人地行左出黎
你呢？

洗唔洗死老豆咁款？

03年都係咁

你靜啦

喂，我見到咁多人出黎，我都會開心笑啦。